自稱黃喺鋪頭門口/當眼位貼嘢唔該

其實唔需要理係咪見風使舵
藍扮黃又好 扮好小小唔該
你貼大大隻字喺門口
五大訴求 缺一不可
再加啲黑警暴行 更新日程表 電視唔播cc台
中共溫水煮蛙政策 失蹤/無可疑死亡人數+被補人數字
除咗派飯派水呢啲大時大節先做到嘅嘢
你地唔罷市咪每日幫手做宣傳先叫係真正黃店掛？
Print嘢出嚟貼有幾難 到時全街都係冇得人無視
真嘅黃相信唔會介意做呢啲
怕做到咁出位俾人加租/搞破壞大家有眼睇 生意只會愈嚟愈多
所以所有商舖請自行判斷應否實行
大財團連鎖店機會好微就預咗 但其他所有唔貼嘢嘅鋪頭咪唔洗入 簡簡單單 唔洗再捐窿捐罅 有份出力幫手都幫襯

記唔記得7、8月既時候，臨有行動前一日既連登，係充滿住遊行路線、離開方法、行動目的地既街坊整既攻略、仲有各種各樣既行動資訊整合，所有行動都係至小早半個月搞，有D 活動更加係會根據其重要性去調配，例如我記得葵青區遊行係推遲左成個月的。

反思行動及行動數量

（極緊急！！！）等我教大家點再引發群眾熱情

最好就menu加張每個禮拜日程表
門口貼黑警

衰在好多人唔爭氣
藍店都係繼續食
肯跟住做既其實佔既比例好低

香港革命係咁

黃舖請貼嘢

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

貼日程表即入去食

———————
11.2 維園見

大懲罰

唔實際？

門檻咁低...起碼都要貼連儂牆文宣啦哇

基本嘅都冇咩人做喎 就係可唔可以變日常同普遍

有用嘅又唔撚推 推埋啲垃圾po

辣殺forum